上環恆生總行發生小交通意外，巴士龍尾去到中環

仲塞過按章工作個日，由圖中天橋開始塞

佔中

又再按章工作

恒總都上環?

附近啦